IZ*ONE挺過造假風波「重回CJ懷抱」 確定簽約Wanna One前經紀公司

韓團IZ*ONE（아이즈원）挺過《PRODUCE 101》造假風波正式回歸後，新專輯《BLOOM*IZ》也創下亮眼成績。她們也正式結束與Pledis娛樂的合作，並CJ娛樂旗下的Swing簽訂新經紀約。Swing娛樂也是Wanna One、X1等《PRODUCE 101》系列男團的經紀公司。

▲IZ*ONE重新與CJ娛樂旗下的Swing娛樂簽訂合約。（圖／資料照／海樂提供）

據韓媒報導，歌謠界人士透露，IZ*ONE將重回CJ娛樂的懷抱。繼Pledis娛樂代表韓成洙在前一天以公開信表示結束與IZ*ONE的合約後，最新消息是她們將與CJ娛樂旗下的Swing簽訂新經紀約，計劃與原來所屬社Off The Record共同負責組合經紀活動，全力支援組合更廣範圍的活動。

▲IZ*ONE合約預計到2021年4月結束。（圖／翻攝自IZ*ONE臉書）

IZ*ONE活動期為2年6個月，預計將到2021年4月結束，她們也是《PRODUCE 101》系列中，唯一目前碩果仍僅存的團體。包括I.O.I、Wanna One是合約到期解散，X1則是因為造假風波，出道五個月就公告解散。

善心打破零回覆

IZ*ONE 真實排名公開